No offense, 但泛民點解要聽兒登仔話 ？

人地呢一刻係中央委任，又唔係你地選出來，洗鬼理你感受咩

聽習大大話啦

不嬲飯民企係連登仔對面

真，人地驚你有牙咩，就算出年有得選果陣講句大局為重，你班泛登仔咪又係乖乖地含淚投票

咪係就算有選舉 你地都唔撚投佢地架啦

重話想選舉踢走人
人地有習大大委任 洗驚你班垃圾

有人用槍逼佢地聽兒燈仔話？